麥當勞的優品豆漿香真係世界級

有豆味 又有口感

仲要甜度適中

飲完個人好舒服

好飲過好多港女珍珠奶茶

有冇人同意

咁正都冇人同意

有冇人知杯豆漿係點整

今朝飲完

用粉沖

射出來

支那製豆漿粉

好大豆味 應該唔係支那

用咩粉 有冇得賣

飲完個口好鞋

甜味可以再減，飲落覺得好甜

我都特別中意m記杯豆漿

淘寶有

要飲一定飲壹品特濃個隻

聽到優品兩隻字以為係大陸野

壹品好飲好多。

甜到咁都世界級

真正既支那野

熱飲幾好飲
如果凍左你就會覺得杯野好

只能說好飲

渴完次次肚痛想痾屎

好甜

唔算好飲,同埋佢無凍豆漿,得熱

好多糖
無凍原因係要用熱水先溶到D粉